依一刻未輸， 但再分化就一定輸

凌晨到朝早， 幾十個post大家互屌
當中有幾多真心， 有幾多係三毛都已經分唔清楚
請大家諗番69，612， 616點解可以成功
點解見到希望， 點解會出心出力幫助其他同路人

尋晚好多見事都係溫和行動缺乏溝通所致
依家Gphone 出番黎， 民陣set deadline
要做既就係重整旗鼓，
要贏就一齊贏
United we stand, Divided we fall

push

gphone 出返嚟

巴打覺得gphone出黎係好定壞， 不妨講
我覺得佢對運動會有幫助， 始終有號召力
就算和理非都未致於會搞壞件事

客觀嚟睇對「今次」運動有幫助
黃之鋒哩種人好識睇風向做人, 啱哂大眾口味
不過比佢撈到光環同政治力量, 長遠唔會係香港人之福